落馬洲兩死車禍 消息指貨車司機無香港身份證

【Now新聞台】落馬洲發生致命車禍，一輛運魚貨車撞塌一間磚屋，司機和屋內一名男子傷重死亡。

貨車撞塌磚屋後停低，車頭嚴重毀爛。大批消防員包括坍塌搜救隊到場搬走磚頭和雜物，用儀器切割塌下來磚屋的屋頂，再用繩移走。

大批警員就進入旁邊的屋內，向一名報警的男子了解事件，現場附近有多個魚塘，警員沿路調查。

搜救人員在被撞塌的屋內救出一名50歲的男子，他被送到北區醫院後證實不治。42歲的貨車司機就送往博愛醫院，經搶救後亦不治。現場消息指，他並無香港身份證。

事發在上午約九時，一輛運魚的密斗貨車在落馬洲沿惇裕路行駛，至新田購物城附近失控，撞向路邊一間磚屋，貨車司機和磚屋內一名男子死亡。

蝻

蝗嚟

一個請黑工，一個持雙程證違返逗留條件打工。

喺香港嘅南亞人邊個冇身分證？

保險公司今次開心死

冇帶定真係冇

屌你老未死你就死啦係要去到醫院先死
浪費資源

雙程證

新聞話兩個人係僱傭關係

有機會係老闆走數

等睇老闆仆街
比死傷者的家屬索償
比政府告講黑工

假難民咪冇囉 大撚把

走數冇難度
話條友搶偷走架車已經搞掂

兩個都死左

不如睇下果個塲或者成個業界係咪請黑工

東莞仔

轉個身話佢係自傭

雇

自隊一打

邊個有